Lihkg 既正式中文名

開左咁耐都冇official中文名
個個都嗌連登 不如索性將佢正名埋啦

欸盧唉欸廚畸豬